[對穿牆] 道地有地道？

道地有地道
地道有道地

道地係地道?

請出招

出🍌

邊間匡智又放假？？？

我日日都放假

匡智又放假
樓主又放假

樓主喺匡智？

對完，byebye

我識你爸爸
你爸爸識我

我係你爸爸？

道地柑桔檸檬
我拮樓主屎忽

屎忽鬼俾我拮

失敬失敬

撚狗打狗撚
狗撚打撚狗

撚狗被狗撚

體液有液體
液體有體液

體液係液體?

心痛到痛心
痛心到心痛

心痛會痛心？

雀巢有巢雀